..

我個頭要爆啦

boom

一拳boom閪爆我

中左輻射？